清醒下啦你

話死心就死心
話唔夾就唔夾
話變就變
話完就完

經歷過咁多野
最後話知你死呀
分開咗咁多日裡面
得你自己一個係到演悲劇主角炸
得你自己一個人係到喊炸
得你自己係到傻等炸
佢就開開心心

搵返佢真係自己攞黎賤
佢都唔珍惜你
佢話鍾意自己一個呀ma
佢話唔夾呀ma
你咪成全佢lo
為個無情既人喊咩姐
成熟啲啦 你都變無情啲啦

你做過啲咩佢唔撚記得架啦
佢只係記得你唔好既野

清醒下啦
佢唔會再搵你架啦
唔夾只係佢唔夠愛你既藉口黎炸

好中...

分手係我講
但分手當日夜晚
（其實我真係無諗過會係個日講分手）
（當日我上傳緊啲相去快圖美）
（錢都比埋 諗住開開心心等相）
（又有邊個會知）
（依日係我最後一次見到佢）
我問佢有冇唔開心
其實我知道佢有
因為我地之間有誤會
但其實我想化解佢既
但佢話無 話佢聽下歌 休息下ok
咁我就諗住放心去訓教

之後佢打黎
佢首先先黎個唔出聲
我確定當時一開始我語氣係ok既
而之後佢燥底
我咪都燥底lo
而且同一個問題
我都解釋過好多次
佢都唔信我
我真係好無助呀!!!
最後我地大家都好嬲
大家都講「不如算啦咁」~
就cut線。

佢sd左段野
講 不如冷靜下審視下大家既關係
希望我尊重佢決定
咁我以為佢想講分手
（原來佢話想要冷靜期lol）
我咪回佢
「我地分手啦」
咁我當時真係好嬲
分手咪分手lo
諗住佢嬲完應該會搵返我

點知過左幾日都無搵
咁黎近我就生日
諗或者佢會想生日先搵我~
咁我咪等lo
點知到咗生日都無

之後我生日第二日咪wts佢lo
分手到我生日先隔咗一個星期多啲
佢就已經講到無我好好
分開既依一個星期佢話佢過得好平靜
話唔想再同我有情侶關係
話唔想扮開心
話唔想辛苦
聽到依到我都真係心碎到滿地

我知講分手係唔啱
但我係咪真係唔可以原諒
而且我都解釋返比佢聽
我講分手原因
但佢都唔比機會我
只係一味話我講分手唔啱
咁唔啱我會道歉
我話我當時都嬲 氣話 我等佢搵我
但佢都唔聽 唔比機會我
難道嘈交個日佢就無錯?

所以根本佢都已經唔想再同我一齊
我可以點
咪開個post發洩下~

我愛佢呀
佢有幾多缺點
其實我都唔介意
我都會原諒佢 or 諗辦法解決
因為我只係想同佢一齊
愛一個人唔係就係咁既咩?

不過無啦
講咁多做咩
佢都攰
我或許都攰
之後都唔會再打咁多
佢都睇唔到架啦
就算睇到
佢都唔會原諒
唔會再搵我

完
sor1999

錯 我可以改
但首先要對方比機會你
對方都唔想等你改
或者佢都唔想為你而改
咁我~只可以接受分手依個事實

姐係俗稱既
「唔夾」

最後啦
其實都重好掛住佢
掛住叫我既特別稱呼
掛住佢既膊頭
掛住佢小朋友脾氣
掛住佢無啦啦笑9我
掛住佢把聲 ......
係佢身邊我覺得好安全 好自在
我唔洗太刻意去打扮

曾經我以為以後都可以攬住佢訓
可惜啦
相愛很難
多謝佢曾經出現過